# 2 Цели и задачи проекта

## 2.1 Цели проекта

Приложение, которое обеспечит:

- Удобное управление задачами, заметками, сроками и т.д.
- Быстрый доступ ко всем задачам
- Напоминания, позволяющие не забыть о важных и не очень делах
- Удобный и красивый минималистичный интерфейс, который не выглядит как веб-страница нулевых или дизайн в Word
- Отслеживание своего прогресса по каждому проекту/задаче в частности и по всем задачам в целом
- Никаких лишних функций, которые будут больше мешать, чем помогать

## 2.2 Задачи проекта

- Создать приложение, которое решит все проблемы в организации времени
- Сделать Landing-page, которая будет ещё круче, чем эта презентация
- Составить документацию, подробно описывающую все нюансы
- Привлечь как можно больше пользователей
